## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування
2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте?
3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?


   1. це процес забезпечення безпеки програм, обмеження можливостей зловживання та недопущення втручання у приватну частину програми.

   2. function declaration оголошення функції за допомогою ключового слова function.
function expression оголошення функції шляхом присвоєння функції змінній. 

    3. це механізм, який дозволяє використовувати змінні та функції до їх оголошення в коді.У JavaScript.





## Завдання

Доповнити функцію createNewUser() методами підрахунку віку користувача та його паролем. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:

- Візьміть виконане домашнє завдання номер 4 (створена вами функція createNewUser()) і доповніть її наступним функціоналом:
  1. При виклику функція повинна запитати дату народження (текст у форматі `dd.mm.yyyy`) і зберегти її в полі `birthday`.
  2. Створити метод `getAge()` який повертатиме скільки користувачеві років.
  3. Створити метод `getPassword()`, який повертатиме першу літеру імені користувача у верхньому регістрі, з'єднану з прізвищем (у нижньому регістрі) та роком народження. (наприклад, `Ivan Kravchenko 13.03.1992 → Ikravchenko1992`.
- Вивести в консоль результат роботи функції `createNewUser()`, а також функцій `getAge()` та `getPassword()` створеного об'єкта.

#### Література:

- [Дата і час](https://learn.javascript.ru/datetime)
